其實留三個月生活費 其他錢攞去投資係咪保險投資公司建議?

呢啲係咪咩投資保險公司建議?

生活費點解唔係愈多愈好
有時一個意外需要錢得果三個月點夠
醫療
意外
撞車
急事要錢?

不過保險同投資公司都算有良心啦
留底三個月錢比你

唔呃曬你所有

三個月錢一個失業已經收左皮

重未計肺炎

因為美國人唔儲錢。六個月到一年好D

咁點解香港有呢個建議

普通人 (好大洗另計)
應急留100萬左右應該夠 其他錢拎去投資

100萬我認同

講到投資d錢唔可以拎出黎咁

講到咁緊急

擺明比夠三個月時間你騰番d錢出黎啦

因為你投資唔會無哂。夠liquid出咗事咪賣D。投資就係為你冇事買既保險如果唔係一路貶值。

投資相連保險點拎返出黎?

投資相連保應該點拎返出黎?

有人叫你買投資相連保險？

3個月邊夠武肺都搞足一年未完
隨時2年都未好番晒
3個月錢餓死左

因為你未讀過finance
會唔會係你唔好出黎7
大把有錢人戶口冇錢
以前做bank 幫客開戶 身家6千萬 但戶口得10萬
其他拎晒去投資 儲蓄 買樓
正宗窮人先會覺得草豬仔錢罌咁 咁叫好理財 所以咪點解人地可以錢生錢 你就係到開post 問點解香港有人會咁做 因為係你見識少......